export const questions = [
    {
      question: "Inserisci il tuo nome",
      },
      {
        question: "Cos'è l'Agenda 2030?",
        option1: "Un diario o una agenda per l'anno 2030-2031",
        option2: "Un programma d'azione industriale per sviluppare tecnologie e strumenti",
        option3: "Un programma d'azione per le persone, il pianeta e la prosperità",
        option4: "Una canzone degli Articolo 31",
        ans: 3,
      },
      {
        question: "Gli obiettivi di sviluppo sostenibile(OSS/SDGs) riguardano:",
        option1: "i paesi ricchi",
        option2: "tutti i paesi",
        option3: "i paesi poveri",
        option4: "nessuna delle precedenti",
        ans: 2,
      },
      {
        question: "Quanti sono gli obiettivi per lo sviluppo sostenibile?",
        option1: "20",
        option2: "18",
        option3: "30",
        option4: "17",
        ans: 4,
      },
      {
        question: "Quali sono i 3 pilastri per lo sviluppo sostenibile?",
        option1: "l'amore, la pace e la gioia",
        option2: "la borsa, le banche e la società",
        option3: "la società, l'economia e l'ambiente",
        option4: "la pace, le banche e l'economia",
        ans: 3,
      },
      {
        question: "Quale anno ha fissato l'Onu per raggiungere gli obiettivi?",
        option1: "2020",
        option2: "2015",
        option3: "2030",
        option4: "2060",
        ans: 3,
      },
      {
        question: "Come possiamo consumare in modo responsabile?",
        option1: "Rinnovare l'intero guardaroba ogni cambio stagione",
        option2: "Riparare i dispositivi che non funzionano più",
        option3: "Gettare via tutti gli oggetti che non si usano più",
        option4: "Volere sempre l'ultimo modello di computer o telefono",
        ans: 2,
      },
      {
        question: "La sigla in ingelse dei 17 Obiettivi per lo sviluppo sostenibile è_",
        option1: "GDSs",
        option2: "SDGs",
        option3: "SSO",
        option4: "OSS",
        ans: 2,
      },
      {
        question: "A cosa servono i 17 Obiettivi per lo Sviluppo Sostenibile / l'Agenda 2030?",
        option1: "A trasformare il nostro mondo",
        option2: "A modificare il nostro corpo",
        option3: "A frenare la pandemia",
        option4: "A rallentare la sostenibilità ambientale",
        ans: 1,
      },
      {
        question: "Che cosa significa povertà estrema",
        option1: "Non disporre d risorse primarie come acqua, cibo, vestiti e una abitazione",
        option2: "Non disporre delle risorse per mantenere uno standard di vita medio",
        option3: "Abitare in Africa",
        option4: "Disporre di risorse primarie come carta igienica, spazzolino e dentifricio",
        ans: 2,
      },
];